Du blundar när du tar klivet in genom det blå valvet. _I vilket ögonblick som helst är du inne i palatset där kung Hugo, Anduro och Taladon kommer att gratulera dig till att ha fullgjort ett farligt uppdrag. _Du blir förvånad över att det är så varmt. _Du ser att Tom och Elenna är oroliga. _"Det här känns inte rätt", säger du. _"Vi borde vända." _Men det finns ingen väg tillbaka. _Du skriker av skräck när mark och väggar förvandlas till eld. _Flammor slår upp och bränner din hud. _Det sista du hör är ljudet av Malvels hånfulla skratt när han utropar: "Jag har vunnit!" _* Ditt uppdrag har misslyckats. Och nu är Avantien dömt till undergång.
